[PC懷舊]Gameone古龍群俠傳開新ser

一見到Gameone個名靜係會諗到呢隻game有冇巴打會玩番

2017年11月9日(星期四)維護後，《群俠傳Online》將開放全新伺服器「風生水起」作出更新，各位玩家可於開啟遊戲時「GLStarter」自動完成更新，敬請各位玩家留意！

注意事項※
．如不使用「GLStarter」進行更新將無法看到「風生水起」伺服器
．本遊戲必需使用CDKEY才能夠註冊帳號
．「風生水起」伺服器版本將與現有伺服器版本同步
．購買新手序號CDKEY方法：

又開新ser 做咩

咁簡單都要問

有冇巴打一齊開幫搶壇齊齊玩

其實隻game黎黎去去都係果百零條友玩
間唔中開一次新ser引人過去搶壇之後又係一片死城有咩謂

ser1都唔只呢個數啦

計埋堆蝗既話應該唔止既

巴打明顯係古龍友

真心覺得佢應該係合ser開多d壇而唔係每年開一次新ser

合ser應該真係世界大戰

招集巴打